接爸爸媽媽放工

我準備出去接爸爸媽媽放工喇,我係一個好好嘅小朋友

聽日見！

不要讓爸爸媽媽獨自回家,比多D愛佢地~